msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: pocomposer_main.rsalreadyhavetranslation
msgid "Already have translation, Do you overwrite all?"
msgstr "이미 번역내용이 있습니다. 모두 덮어쓰기할까요?"

#: pocomposer_main.rsauto
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: pocomposer_main.rscannotbeundo
msgid "Cannot be undo, are you sure?"
msgstr "되돌릴 수 없어집니다. 정말 하시겠습니까?"

#: pocomposer_main.rsdmessagesimp
#, object-pascal-format
msgid "%d messages imported."
msgstr "%d 번역을 가져왔습니다."

#: pocomposer_main.rsdpatcheddadd
#, object-pascal-format
msgid "%d patched, %d added"
msgstr "%d 패치되고 %d 추가 되었습니다"

#: pocomposer_main.rsformcaption
msgctxt "pocomposer_main.rsformcaption"
msgid "PO Editor"
msgstr "PO 편집기"

#: pocomposer_main.rsitwilllostch
msgid "It will lost changes. continue anyway?"
msgstr "변경한 내용을 잃습니다. 계속하시겠습니까?"

#: pocomposer_main.rsnomatchesfound
msgid "No Matches found."
msgstr "일치하는 것이 없습니다."

#: pocomposer_main.rsreplace
msgid "Replace?"
msgstr "바꾸시겠습니까?"

#: pocomposer_main.translateerror
msgid "Translator Error"
msgstr "번역 오류"

#: tformpoeditor.addpo.caption
msgctxt "tformpoeditor.addpo.caption"
msgid "Add PO File"
msgstr "PO File 더하기"

#: tformpoeditor.addpo.hint
msgctxt "tformpoeditor.addpo.hint"
msgid "Add translation and items from other PO file."
msgstr "다른 PO 파일에서 번역 문자열과 아이템을 추가"

#: tformpoeditor.buttonclr.caption
msgctxt "tformpoeditor.buttonclr.caption"
msgid "clear"
msgstr "지우기"

#: tformpoeditor.caption
msgctxt "tformpoeditor.caption"
msgid "PO Editor"
msgstr "PO 편집기"

#: tformpoeditor.checkboxfuzzy.caption
msgctxt "tformpoeditor.checkboxfuzzy.caption"
msgid "fuzzy"
msgstr ""

#: tformpoeditor.editcopy1.caption
msgctxt "tformpoeditor.editcopy1.caption"
msgid "&Copy"
msgstr "복사(&C)"

#: tformpoeditor.editcopy1.hint
msgctxt "tformpoeditor.editcopy1.hint"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: tformpoeditor.editcut1.caption
msgctxt "tformpoeditor.editcut1.caption"
msgid "Cu&t"
msgstr "잘라내기(&t)"

#: tformpoeditor.editcut1.hint
msgctxt "tformpoeditor.editcut1.hint"
msgid "Cut"
msgstr "잘라내기"

#: tformpoeditor.editdelete1.caption
msgctxt "tformpoeditor.editdelete1.caption"
msgid "&Delete"
msgstr "삭제(&D)"

#: tformpoeditor.editdelete1.hint
msgctxt "tformpoeditor.editdelete1.hint"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: tformpoeditor.editdown.caption
msgctxt "tformpoeditor.editdown.caption"
msgid "Item Down"
msgstr "위 아이템"

#: tformpoeditor.editexportsel.caption
msgctxt "tformpoeditor.editexportsel.caption"
msgid "Export Selections"
msgstr "선택한 것을 내보내기"

#: tformpoeditor.editexportsel.hint
msgctxt "tformpoeditor.editexportsel.hint"
msgid "Export selected items"
msgstr "선택된 아이템을 내보내기"

#: tformpoeditor.editgotonextfuzzy.caption
msgctxt "tformpoeditor.editgotonextfuzzy.caption"
msgid "Goto Next Fuzzy"
msgstr "다음 Fuzzy 로 이동"

#: tformpoeditor.editgotonexttran.caption
msgctxt "tformpoeditor.editgotonexttran.caption"
msgid "Goto Next Translated"
msgstr "번역된 다음 아이템으로"

#: tformpoeditor.editgotonextuntran.caption
msgctxt "tformpoeditor.editgotonextuntran.caption"
msgid "Goto Next Untranslated"
msgstr "번역없는 다음 아이템으로"

#: tformpoeditor.editgotoprevfuzzy.caption
msgctxt "tformpoeditor.editgotoprevfuzzy.caption"
msgid "Goto Previous Fuzzy"
msgstr "이전 Fuzzy 로 이동"

#: tformpoeditor.editgotoprevtran.caption
msgctxt "tformpoeditor.editgotoprevtran.caption"
msgid "Goto Previous Translated"
msgstr "번역된 이전 아이템으로"

#: tformpoeditor.editgotoprevuntran.caption
msgctxt "tformpoeditor.editgotoprevuntran.caption"
msgid "Goto Previous Untranslated"
msgstr "번역없는 이전 아이템으로"

#: tformpoeditor.editmemoleft.caption
msgctxt "tformpoeditor.editmemoleft.caption"
msgid "Left Editor"
msgstr "왼쪽 편집기"

#: tformpoeditor.editmemoright.caption
msgctxt "tformpoeditor.editmemoright.caption"
msgid "Right Editor"
msgstr "오른쪽 편집기"

#: tformpoeditor.editpaste1.caption
msgctxt "tformpoeditor.editpaste1.caption"
msgid "&Paste"
msgstr "붙여넣기(&P)"

#: tformpoeditor.editpaste1.hint
msgctxt "tformpoeditor.editpaste1.hint"
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: tformpoeditor.editpofileprop.caption
msgctxt "tformpoeditor.editpofileprop.caption"
msgid "Edit PO File comment"
msgstr "PO File 주석문 편집"

#: tformpoeditor.editpofileprop.hint
msgctxt "tformpoeditor.editpofileprop.hint"
msgid "Edit PO file property"
msgstr "PO 파일 속성을 편집"

#: tformpoeditor.editselalltran.caption
msgctxt "tformpoeditor.editselalltran.caption"
msgid "Select All Translated"
msgstr "번역된 것 모두 선택"

#: tformpoeditor.editselalluntran.caption
msgctxt "tformpoeditor.editselalluntran.caption"
msgid "Select All Untranslated"
msgstr "번역 안된 것 모두 선택"

#: tformpoeditor.editselectall1.caption
msgctxt "tformpoeditor.editselectall1.caption"
msgid "Select &All"
msgstr "모두 선택(&A)"

#: tformpoeditor.editselectall1.hint
msgctxt "tformpoeditor.editselectall1.hint"
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: tformpoeditor.editshowrawitem.caption
msgctxt "tformpoeditor.editshowrawitem.caption"
msgid "Show raw string"
msgstr "내용 문자열 보기"

#: tformpoeditor.editstripuntran.caption
msgctxt "tformpoeditor.editstripuntran.caption"
msgid "Remove untranslated"
msgstr "번역되지 않은 것을 제거"

#: tformpoeditor.editstripuntran.hint
msgctxt "tformpoeditor.editstripuntran.hint"
msgid "Remove untranslated items"
msgstr "번역되지 않은 아이템 제거"

#: tformpoeditor.editundo1.caption
msgctxt "tformpoeditor.editundo1.caption"
msgid "&Undo"
msgstr "되돌리기(&U)"

#: tformpoeditor.editundo1.hint
msgctxt "tformpoeditor.editundo1.hint"
msgid "Undo"
msgstr "되돌리기"

#: tformpoeditor.editup.caption
msgctxt "tformpoeditor.editup.caption"
msgid "Item Up"
msgstr "아래 아이템"

#: tformpoeditor.exportpo.caption
msgctxt "tformpoeditor.exportpo.caption"
msgid "Export PO File"
msgstr "PO File 내보내기"

#: tformpoeditor.exportpo.hint
msgctxt "tformpoeditor.exportpo.hint"
msgid "Export Translated msgstr to PO file"
msgstr "PO 파일로 번역된 문장들을 내보내기"

#: tformpoeditor.fileexit1.caption
msgctxt "tformpoeditor.fileexit1.caption"
msgid "E&xit"
msgstr "종료(&x)"

#: tformpoeditor.fileexit1.hint
msgctxt "tformpoeditor.fileexit1.hint"
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#: tformpoeditor.fileopen1.caption
msgctxt "tformpoeditor.fileopen1.caption"
msgid "&Open ..."
msgstr "열기(&O) ..."

#: tformpoeditor.fileopen1.hint
msgctxt "tformpoeditor.fileopen1.hint"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: tformpoeditor.filesave.caption
msgctxt "tformpoeditor.filesave.caption"
msgid "Save"
msgstr ""

#: tformpoeditor.filesaveas1.caption
msgctxt "tformpoeditor.filesaveas1.caption"
msgid "Save &As ..."
msgstr "저장 (&A) ..."

#: tformpoeditor.filesaveas1.hint
msgctxt "tformpoeditor.filesaveas1.hint"
msgid "Save As"
msgstr "저장"

#: tformpoeditor.importpo.caption
msgctxt "tformpoeditor.importpo.caption"
msgid "Import PO File"
msgstr "PO File 가져오기"

#: tformpoeditor.importpo.hint
msgctxt "tformpoeditor.importpo.hint"
msgid "Import Translation from other PO file"
msgstr "다른 PO 파일에서 번역을 가져오기"

#: tformpoeditor.menuitem1.caption
msgctxt "tformpoeditor.menuitem1.caption"
msgid "&File"
msgstr "파일(&F)"

#: tformpoeditor.menuitem19.caption
msgctxt "tformpoeditor.menuitem19.caption"
msgid "&Translate"
msgstr "번역(&T)"

#: tformpoeditor.menuitem3.caption
msgctxt "tformpoeditor.menuitem3.caption"
msgid "&Search"
msgstr "찾기(&S)"

#: tformpoeditor.menuitem40.caption
msgctxt "tformpoeditor.menuitem40.caption"
msgid "&View"
msgstr "보기(&V)"

#: tformpoeditor.menuitemedit.caption
msgctxt "tformpoeditor.menuitemedit.caption"
msgid "&Edit"
msgstr "편집(&E)"

#: tformpoeditor.menuitemrecent.caption
msgctxt "tformpoeditor.menuitemrecent.caption"
msgid "Recent Files"
msgstr "최근 파일"

#: tformpoeditor.optionsortcomment.caption
msgctxt "tformpoeditor.optionsortcomment.caption"
msgid "Sort by comment"
msgstr "주석문으로 정렬"

#: tformpoeditor.optionuselinuxlinebreak.caption
msgctxt "tformpoeditor.optionuselinuxlinebreak.caption"
msgid "Use Linux LineBreak"
msgstr ""

#: tformpoeditor.searchfind.caption
msgctxt "tformpoeditor.searchfind.caption"
msgid "Find"
msgstr "찾기"

#: tformpoeditor.searchfind.hint
msgctxt "tformpoeditor.searchfind.hint"
msgid "Find & replace text. Regular Expression"
msgstr "문자열 검색/치환. 정규식"

#: tformpoeditor.searchnext.caption
msgctxt "tformpoeditor.searchnext.caption"
msgid "Next"
msgstr "다음찾기"

#: tformpoeditor.searchnext.hint
msgctxt "tformpoeditor.searchnext.hint"
msgid "Find next match text"
msgstr "다음 검색"

#: tformpoeditor.sheetmsg1.caption
msgctxt "tformpoeditor.sheetmsg1.caption"
msgid "0"
msgstr ""

#: tformpoeditor.toolbar1.caption
msgctxt "tformpoeditor.toolbar1.caption"
msgid "ToolBar1"
msgstr ""

#: tformpoeditor.toolbutton1.caption
msgctxt "tformpoeditor.toolbutton1.caption"
msgid "ToolButton1"
msgstr ""

#: tformpoeditor.toolbutton3.caption
msgctxt "tformpoeditor.toolbutton3.caption"
msgid "ToolButton3"
msgstr ""

#: tformpoeditor.toolbutton5.caption
msgctxt "tformpoeditor.toolbutton5.caption"
msgid "ToolButton5"
msgstr ""

#: tformpoeditor.toolbutton7.caption
msgctxt "tformpoeditor.toolbutton7.caption"
msgid "ToolButton7"
msgstr ""

#: tformpoeditor.translatecopy.caption
msgctxt "tformpoeditor.translatecopy.caption"
msgid "Copy Translated Text"
msgstr "번역한 문장 붙이기"

#: tformpoeditor.translatecopy.hint
msgctxt "tformpoeditor.translatecopy.hint"
msgid "Copy Translated text from bottom window"
msgstr "아래 창에서 번역된 문자열을 복사"

#: tformpoeditor.translatedogoogle.caption
msgid "Use Google"
msgstr ""

#: tformpoeditor.translatedolibre.caption
msgid "Use LibreTran"
msgstr ""

#: tformpoeditor.translatemsg.caption
msgctxt "tformpoeditor.translatemsg.caption"
msgid "Translate Msg"
msgstr "메시지 번역"

#: tformpoeditor.translatemsg.hint
msgctxt "tformpoeditor.translatemsg.hint"
msgid "Translate directly"
msgstr "바로 번역"

#: tformpoeditor.translatetext1.caption
msgctxt "tformpoeditor.translatetext1.caption"
msgid "Translate text"
msgstr "문장 번역"

#: tformpoeditor.translatetext1.hint
msgctxt "tformpoeditor.translatetext1.hint"
msgid "Translate text to bottom window"
msgstr "아래 창으로 내용을 번역"

#: tformtaskprog.buttoncancel.caption
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: tformtaskprog.caption
msgid "Task"
msgstr ""

